其實係咪應該要同海外既朋友傾下，係海外攞街站籌旗？

雖則有海外連儂牆，但籌旗都係非常重要！
其實係咪應該組織海外街頭展示警暴照片，呼籲海外人士課金俾612基金？

籌籌籌 最後d錢去晒邊？ 行政費都收你20%
有義士冇錢食飯 有人冇錢買裝備 之前籌左既錢呢？